封殺華為再一家！高通證實：手機、PC晶片全面停止供貨

華為風暴越滾越大，手機晶片龍頭高通也加入停止供貨行列，高通產品管理資深總監Miguel Nunes今日表示，按照美國禁令規定，高通手機與PC平台晶片都已停止供貨給華為，但希望禁令解除後，可以再度合作。

封殺華為的廠商不斷增加，繼安謀、美光等國際大廠，手機晶片龍頭高通也證實，依照美國禁令規定，目前已全面停止供貨給華為，包括手機、PC平台晶片均停止供應。

又贏

中興應該偷笑緊

華為又強大了一分

幾時到台積電

華為

華為可以返去點油燈時代了

幾時到電話外殼、mon貼同叉電器唔支援華為？

華為：( Show Blocked User - 高通)

黨可以派人偷 可以收買入面做既鬼佬

又要諗定YouTube新片名

華為仲淨乜嘢可以畀人block

高通跪求復合

聽日又有備胎出場，震驚小美國

睇埋今晚高通股價， 相信跌一蚊都會比支那仔寫到股災

華為: 我們賺夠了, 不想再賺PC市場

唔係應該掉番轉咩